====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut un aménageur puissant et compétent , non pour se battre , mais pour avancer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

